[突發] 中環忽現連儂牆

大家好 相信都知道聽晚8-11係愛丁堡廣場會有鄔小姐悼念儀式
鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排可以係呢度搵到

我地已經同大會堂傾好
由會方借出展板 比到場市民黏貼心意卡
義工團隊會收集過後交予鄔小姐親屬
希望大家盡可能自備角落生物嘅卡片黎悼念同路人(鄔小姐生前鍾意)

以下為圖解到場安排

由於人流眾多, 到場市民可以從中環站k出口前往愛丁堡廣場

另外屆時將會有佛耶2教同時到場為死者念經及祈禱
希望大家尊重宗教自由 切勿滋擾他人。

推

我冇嘢講

我唔解鎖

我要見律師

我冇野講

另外 不反對已經批出
和理非 可以放心黎參加

公園多花粉 鼻痕就打乞痴
公園多蚊 多蚊就用蚊怕水

天時暑熱，或會驟降滂沱大雨
各位記得自備雨具

香港人，真係好有愛

我
無
野
講

我唔會簽任何文件

訓曬？

幫手推上熱門！

Pish

提醒各位市民 不要報夢

男人老狗 邊度買角落生物無咁外眼

卡片
買多少少黎都得

pish

「七黑」團結打倒白色恐怖

你地聽日黎嘅話 可以幫手帶多少少 *角落生物嘅卡* 比大家寫
另外 擔心 現場 *香/蠟燭* 唔夠
如果行過路過 都可以幫手帶d黎

現時點好似有一間 信和都會有 細細粒一隻隻嗰啲都係幾十蚊
利申好鍾意角落生物

聽晚見啦大家

幫手推啊

麻煩到場市民 自備少少 角落生物嘅卡、香同蠟燭
義工團隊只準備咗少量 怕唔夠派

我無野講

聽日見

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

Push

無知一問，係咪盡量唔好戴花泥？

推
我有權搵律師

唔鼓勵 但都唔阻止

明白

push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好sad見到佢生前鍾意既野

其實只係個普通嘅女仔

有幾外眼
買俾自己親戚女朋友唔得

幫手推/spread please

第一次見呢隻公仔唔知邊度有喎

log on
可以買卡黎

想問十點先收工去…趕唔趕得切…

Push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

得啊 我哋11點先開始收捨

有排搞

辛苦晒樓主

小事 最緊要唔好有第6個

辛苦哂

rip

唔好凶我

謝謝

感謝巴打

冇睇到post
今朝仲買咗花
錯誤示範

唔怕
我哋唔鼓勵姐
但有唔介意
支持大家用自己方式黎悼念

感謝香港市民

我無嘢講

畫畫好既可以或者唔識買角落生物既，可以考慮畫角落生物係張普通memo紙度，自製memo紙

好呀，去到有位放低卡片？

有啊